（大予測）可以預想泛民話風向已經緩和，大家可以收手

白臉黑臉嘅嘢
大家心知肚明喇

諗下嗰啲畀人拉咗嘅人又要做condom喇

（請廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）